想買哥基， 有冇人有推介係邊買

都可以領養
領養撚咁把炮有冇d 6個月以下既領養推介

幾個月難d,我幾歳先領養

老老實實 領養果d樣 通常都柒到喊 唔係愛心問題 但養得緊係想買隻自己鍾意架啦 好似我咁

我果陣經歷過同樓主一樣既經歷～
結果我係網上遇到條友
我隻狗仔同佢買既 幾好唔錯
想要我再講

都係哥基？

係呀 我有果條友電話 你想要我先再講

有興趣呀巴打 而加仲有？

小心有伏
係咁講話‘你要我再講’ 似想釣住你woo
自己做多d research,
例如睇下有冇出世紙 近親繁殖個d好多病痛架